{
    "Wandern": {
        "name": "Wandern",
        "gruppengroesse": "10+",
        "budget": "0 - 20 CHF",
        "Saison": "egal",
        "Ort": "draussen",
        "Bewegungsdrang": "extrem"
    },
    "Krimi-Trail": {
        "name": "Krimi-Trail Chur",
        "gruppengroesse": "1-4",
        "budget": "20 - 100 CHF",
        "Saison": "egal",
        "Ort": "draussen",
        "Bewegungsdrang": "vorhanden"
    },
    "Tamina Therme": {
        "name": "Tamina Therme Bad Ragaz",
        "gruppengroesse": "1-4",
        "budget": "20 - 100 CHF",
        "Saison": "egal",
        "Ort": "drinnen",
        "Bewegungsdrang": "nicht n\u00c3\u00b6tig"
    },
    "Konzerte Werkstatt Chur": {
        "name": "Konzerte Werkstatt Chur",
        "gruppengroesse": "10+",
        "budget": "20 - 100 CHF",
        "Saison": "egal",
        "Ort": "drinnen",
        "Bewegungsdrang": "wenig"
    },
    "Christchindlimarkt": {
        "name": "Christchindlimarkt Chur",
        "gruppengroesse": "10+",
        "budget": "0 - 20 CHF",
        "Saison": "Winter",
        "Ort": "draussen",
        "Bewegungsdrang": "wenig"
    },
    "Urban Golf": {
        "name": "Urban Golf Chur",
        "gruppengroesse": "5-10",
        "budget": "0 - 20 CHF",
        "Saison": "Sommer",
        "Ort": "draussen",
        "Bewegungsdrang": "vorhanden"
    },
    "Skifahren": {
        "name": "Skifahren Arosa",
        "gruppengroesse": "1-4",
        "budget": "20 - 100 CHF",
        "Saison": "Winter",
        "Ort": "draussen",
        "Bewegungsdrang": "extrem"
    },
    "Big Air": {
        "name": "Big Air Chur",
        "gruppengroesse": "1-4",
        "budget": "100+ CHF",
        "Saison": "Herbst",
        "Ort": "draussen",
        "Bewegungsdrang": "vorhanden"
    },
    "B\u00c3\u00bcndner Kunstmuseum": {
        "name": "B\u00c3\u00bcndner Kunstmuseum",
        "gruppengroesse": "1-4",
        "budget": "0 - 20 CHF",
        "Saison": "egal",
        "Ort": "drinnen",
        "Bewegungsdrang": "nicht n\u00c3\u00b6tig"
    },
    "Wanderung Montalin": {
        "name": "Wanderung Montalin",
        "gruppengroesse": "1-4",
        "budget": "0 - 20 CHF",
        "Saison": "Fr\u00c3\u00bchling",
        "Ort": "draussen",
        "Bewegungsdrang": "extrem"
    },
    "2022-12-06 11:23:51.596178": {
        "name": null,
        "budget": "Budget ausw\u00e4hlen"
    },
    "2022-12-06 11:23:54.464712": {
        "name": null,
        "budget": "Budget ausw\u00e4hlen"
    },
    "2022-12-06 11:23:56.084009": {
        "name": null,
        "budget": "Budget ausw\u00e4hlen"
    },
    "2022-12-06 11:23:57.125808": {
        "name": null,
        "budget": "Budget ausw\u00e4hlen"
    },
    "2022-12-06 11:49:55.609376": {
        "name": null,
        "budget": "Budget ausw\u00e4hlen"
    },
    "2022-12-06 11:53:28.003978": {
        "name": "test2",
        "budget": "1"
    }
}